RubberBand: Ciao

Ciao，是意大利文的Hello，也是Goodbye
有散，必有再聚

無論說多少次再見
我們都要相信
是為了好好準備下一次的重聚

4月4-5日，我們要踏上紅館舞台了
這是一個關於你和我、關於散聚的故事

RubberBand Ciao 2021
演出日期：2021年4月4-5日（星期日及星期一）
地點：紅磡香港體育館
票價：$780 / $580 / $380

音樂會門票將於3月中公開發售

#RubberBand #ciao #RubberBandCiao2021 #紅磡香港體育館

push

會唔會請林穎彤做collab？

終於

中國既「操」

會唔會加場，想睇

Push

一秒已經賣晒

有無人買到

bella ciao

17號再試！